meltwater international mt

有冇大大收到消息？
知唔知工作詳情人工如何？